低質1q題 點解多人學畫畫過捉棋同彈琴？

因為琴棋書畫

你屎都冇得食